8-90後閒聊group

歡迎8-90後既巴絲們加入。
本group希望想維持3-40人左右,
不論返工定返學既巴絲都期待你地既加入,希望比到大家一個吹水,傾心事等等既地方。不定時都會有group聚。

推